不如下次唔好嗌「唔好打交」，試下嗌「唔好拍片」

好嘛？

合法地使用武力嘅風險太大啦

懦弱左膠只顧吃人血鏝頭

唔好「掛住」拍片
片都好重要
但打就一定要打

用101太危險啦，如果宣稱行使呢個權，之後個官唔認可，同送羊入虎口一樣

認真諗真啲，唔好拍

其實我建議先發制人
有推撞知佢會郁手就開遮陣私了

拍片就係法律上保障
如果佢無啦啦一拳打埋黎
可以合法自衛

我覺得唔好駁自衛會合法，個要求太嚴謹個描述太含糊，所以唔好拍片
我擔憂嘅係條片會變成指證自己人嘅證據

根本唔應該拍片，香港仲有撚法治。

咁如果有狗到點算
一定成班拉晒返去
比人告到唔會仲蝕章咩?

不被捕

拍片係證據
但唔好10個人全部走去揸住報電話
搵幾個襟低佢

我認為唔好嘗試行使公民逮捕權
亦唔好拍片

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

咁如果拍片+3，4個人襟低佢再報警點睇

唔拍片唔報警，佢要嚟打人就由佢嚟

拍片一定要 拎黎告死佢地
但要講埋「我依家警句你 請立即停止」
然後制服佢

首先香港未去到咁勇
實會有人拍片
我地要訂立拍片即鬼
第二要睇水
有狗即散
仲要諗點散
第三 black block/肯定冇cctv
你不被捕要肯定在場冇任何人會被秋後
最後就係其他法律問題
就算遮晒
佢驗完傷會唔會照要合理懷疑告到你
利申 非法律人士

由佢打

行使101個風險甚至比古惑仔係街打交打完即走嘅風險仲高

因為縱使拘捕個疑犯時只用合理武力，而個疑犯反抗做成自己受傷，行使101嘅人同樣可以被告襲擊，加埋有片為證，好難打甩